其實醫護好慘比人拉比人打完仲要幫黑警醫病

善有善報